筲箕灣係咪拍緊戲? 點解又有一大班人挑釁清潔工?

仲要成班中年人黎?
睇唔明個D係乜人, 講左比人地清, 仲乜挑釁清潔工?

收皮啦幾個阿叔鬧得好撚爽

應該街坊 但幾正光明正大掃街戴咩口罩

之前國歌巡迴演唱幫我地增加咗唔少中年手足
然係唔係個個街坊有上網睇連登

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁佢地無追開連登嘛